每人一段中學最遺憾的感情

以前中學有個女朋友對我好好
仲記得第一次出街食飯幾貴下，我諗住比錢埋單
佢捉住我隻手笑住同我講：你唔洗扮大方啦，我地仲係學生，分開比咪得，等你搵到錢先再請我啦傻佬。
我聽到之後真係眼濕濕，好撚感動
每次其他人睇死我，話我廢柴，得佢一個留守係我身邊，支持我，開解我。
陪我係中學個陣捱窮，明明大把男仔好條件過我，但係佢都依然對我忠一。
可惜我對自己無自信，後來就同佢分左手。我真係好想返去過去打撚醒自己
依家嘅我唔算好成功，但唔會窮，但係佢已經唔係我身邊，我真係好愛佢，好想比幸褔佢
每次聽到eason首天下無雙都諗起你，我真係好掛住你，除左我屋企人對我最好個個就係你 我真係好掛住你

如果有得返去以前我一定會抱實你唔比你走

冇 因為從來都冇

唔追返？佢呢家有冇變？

有男朋友啦，好似一齊左5年6年
不過都係，好似佢咁好的女仔，佢男朋友當然會唔放手好好對佢
唔似我咁垃圾on99999999999999999999999

有時冇可能好過有
起碼個心唔洗咁辛苦，掛住一個人好撚攰

給我信心 當我未如願
披雨戴風 問寒送我暖
親切眼光 舒我亂和倦

佢比左信心我去做咁多事，但係到最後我就令佢失望

既然都返唔到轉頭
人地又搵到幸福
你就唔好想諗如果啦
或者你今年會遇到一個好似佢咁好嘅女仔呢

如果中學無同你一齊，我依家應該一事無成，咩都唔係

望前面
唔好回頭啦巴打

唔會遇到
因為佢就係我人生最低潮，最無作為嘅時候扶起我
香港應該已經無呢種女仔

係咁㗎啦。。。唔好論就得㗎啦

冇去畢業旅行

我知，佢係我向前行嘅動力
但係有時會記起佢，我覺得我欠左佢，亦欠左自己

咁你係廢柴啊嘛

我真係覺得佢好好
中學嘅我又窮，又唔係好靚仔，讀書又唔算好叻
成不在我，敗不在我。但係佢都願意一直陪住我，支持我。
捱就陪我捱過，但係我終究無機會比幸褔佢

咁又真係

好遺憾 有緣無份既意思就係將你改變左跟住將你交俾下一個
所以你都無謂繼續留係呢個位度回望過去啦

有時我會諗佢到底點睇我
佢會唔會掛住我，雖然無咩可能

真係好掛住你

如果見返你我想知你男朋友對你好唔好

睇到覺得sad 加油

我以前覺得我同你會係走到最後個一對，到依家都係咁覺得

但係我無用，由以前對自己無信心
到到依家只係夠膽將心入面想對你講嘅野係網上面叫春